今日起碼又無咗百幾個手足

我地會繼續努力